【20年無對話】因老婆只關心仔女呷醋 日妒夫終開金口子女感動到喊

很多夫妻或愛侶吵架後，會冷戰一段時間，互不瞅睬，但很快便言歸於好。日本一名男子，卻因妻子激怒他，20年來不與她說一句話。

居於奈良的片山先生，雖然與妻子由美和三名子女同住，但20年來不與妻子說一句話，儘管由美不斷嘗試跟他說話，片山只會點頭或發出咕嚕聲。
他們18歲的幼子佳樹因從未聽過父母對話，因此寫信到電視台，希望他們安排場合，讓他們好好地談一談。電視台安排兩人在初次邂逅的公園見面，由美先打開話匣子：「我們已有一段時間沒說話，我知道你很關心孩子。」

此時，片山竟然道歉：「由美，直到現在，你吃了不少苦，我想你知道其實我感激你所做一切。」在場初見父母對話的子女即感動流淚。

片山之後解釋他一直不與由美說話，是因為妒忌她只關心孩子，令他生氣。他表示以後應該不會如此，會說多一點話，「請多多指教」。
英國《每日郵報》

呷醋王

20年

個老婆咁都忍到

真正既震夫綱

日本人好野!

小器到咁。

on9到

20年無對話，但個細仔18歲...屌無聲西？

巴打閱讀理解拎A?

好多人生完之後夫妻關係差好多

儘管由美不斷嘗試跟他說話，片山只會點頭或發出咕嚕聲。
仲以為係貓

20年無講嘢
個細仔18歲

扑嘢都無講嘢？

條友咁撚on9，同佢離婚啦屌

1個月都覺得條友好撚小器
咁何況廿年

智障民族

好假

扑野其實唔駛講野